一人一個friend zone 咗會做嘅嘢

請出招

做愛

互含

互射

幫佢吹簫

Friend zone咗又點會做愛

拉

拉你老母臭閪咩又冇上熱門

埃博頭

瘋狂講粗口 爛到痴線
利申 絲

未friendzone都可以做

唔可以架，都唔fd

都識唔到人，點fd zone呀大佬

其實你知唔知friendzone點解

真 唔再顧形象

Hea覆

Block 佢老母

講野串左好多 唔再就住扮斯文
成日串鳩佢當發泄
利申 被friendzone